連日遭人跟蹤仍堅持反惡法 黃之鋒：會唔會有一日被失蹤呢？

黃之鋒回應《蘋果》查詢時表示，自己過去一星期於不同時段已察覺到，不時有中年人連同可疑私家車跟蹤自己，而且跟蹤地點遍佈港九，「基本上佢哋都係全方位跟蹤」。

詳情有片, 有故事

好似林子健咁被失蹤

如果國安被失蹤會點？

z

送中計劃開始了
捉返中國做人質

盡可能做好所有野自保

G phone 萬事小心

推

放上 Twitter

易搞過便衣狗
既然佢想跟你，就引佢去暗角位偏僻位，然後就地解決